譚籽整到咁辣其實有乜為

10小，食左2啖就食唔落

渣ga

有清湯

食譚仔由如食屎

你d老野唔明= =

譚囝都食唔掂
渣ga

唔加辣遮蓋個材料本身嘅垃圾嘅話根本放唔到入口

為你加野飲

根本唔好食

d肉醫好食wo= =

食譚仔就係貪佢果種辣😂

四歲小心食死你啊
返去飲奶啦